拍賣會有人玩野應該點應付？

我出168
佢出2萬
我出3萬
佢出3萬100
我出5萬
佢出5萬100
我出到18萬
佢又出18萬100

咁你咪出18萬200 同佢玩下

反枱囉

多一蚊

1. 叫價有incrememt
2. 拍之前要比deposit，走數就食deposit

玩野入公廁

唔好咁講 投野講意頭嘅姐

難做既野......

唔好做啦

難道你地洪興投得，我地東星唔投得呀？

叫牛雄唔好客氣

出多一蚊

game over囉

難做嘅嘢
咪唔好做囉

反枱，之後就有人入來叫你地唔好搞事

打9佢

每口價有定額咁上，spotter要睇嗌價條友有冇牌，係咁叫又冇牌要走去問，搞登記

係咪bid條長紅？

我tell the dog話狗知佢
投完年頭旺到年尾

最緊要唔好令到主持人難做，話哂投長紅

你好叻阿

屌你老母起底全部都係垃圾post

羅馬狗抵比人玩